[女仔入]

好煩呀，其實你想表達咩？
唔夠智商唔好上連登

都係預咗無人會回
不過唔係女仔就收聲出翻去啦

好嘔心

試吓去家計會睇吓？有冇同人發生性行為？或者自慰得太多？